關於neo skin lab

小弟最近喺Facebook 遇到有條女加我 跟手就話做friend吹水
本來我都不虞有詐 就吹咗大約一個月
近幾日就開始想約我出嚟做facial
仲要去neo skin lab
所以想問問大家我係咪遇到美容局？

Yes

唔係
佢係真係想你皮膚好d

遲d賣肉都好價d啊

好似人地出黎做野一段時間之後都會讀返書增值自己

哩間都冇話好hard sell既
但應該係個幾有誠意既美容9
吹左成個月水

早幾年喺呢間做過treatment，超hard sell，你唔買plan佢直頭黑你面
上去等入房嗰陣見到好多毒男俾人sell緊，感覺間店serve男多過女
之前都有啲氹條仔上美容院科水嘅新聞，自己諗